การสร้าง Restfull API เขียนโค๊ดด้วย Node.js + Express 

1. ติดตั้ง node js -- https://nodejs.org/en/download/
2. ตรวจสอบว่าติดตั้งในเครื่องหรือยัง? -- เข้า cmd พิมพ์ node -v
3. ติดตั้ง postman
4. ใช้ visual studio code เขียนโค๊ด

3. คำสั่งในการติดตั้ง
npm init
npm i express --save
npm i body-parser --save

4. คำสั่ง run
node server